教育局真係好配合個政府運作，做得好好！

聽日我可以預計過半數學校都會交人頭，為著生存，為著R資源，因為教育局對於大部分津貼學校都掌握生死大權，之前TSA都可見一斑。
btw，九龍塘沙福道座落左一棟教育局嘅教育服務中心，用作教師上培訓課程、開學術研究等之用，裡面都幾舒服，又多資源使用，的確係一個好地方。

蒙面冇罪
立法無理
全民口罩
以抗暴政